葛珮帆再接死亡恐嚇信 稱「你會死」

葛珮帆接獲死亡恐嚇，大字寫明「你會死！」(受訪者提供/資料圖片)

繼律政司司長鄭若驊、兩名選舉主任及多名立法會議員上月底收到來自日本的恐嚇信後，立法會議員葛珮帆今天(3日)再收到由香港寄出的死亡恐嚇信。寄信人除於信中用大字寫上「你會死！」文中更稱會暗殺你，及要求葛珮帆就上星期的恐嚇信報案銷案，否則「後果自負」。葛珮帆的議員辦事處職員已報案。

該封手寫恐嚇信又提及會派人殺死葛珮帆的朋友，監視她的一舉一動，及派人暗殺葛珮帆。葛珮帆向東網表示，發信者非常無聊及幼稚，惟接連收到死亡恐嚇信件令辦事處職員受驚，且恐嚇是非常嚴重刑事罪行，絕不能縱容。據悉，警方今天曾到葛珮帆的議員辦事處搜證。

人人都會

佢覺得自己永遠都唔會死？

硬係覺得封信似自己寄比自己咁。

痴線佬係有，不過未至於痴到咁

民賤聯d狗都無腦

邊個唔會死

每個人都會死

臭閪無撚腦

人地事實陳述就話恐嚇

你唔會死架？

寄比你都曬郵費
加埋信紙信封夠過海了

葛博士唔係白癡到覺得自己唔會死吓

我會死 你會死 他會死 她會死 牠會死

陳述事實而已

你以為自己係耶穌？

癌細胞 呢 就唔會死既

你唔會死！

我夢見自己正在小學校的講堂上預備作文，向老師請教立論的方法。
「難！」老師從眼鏡圈外斜射出眼光來，看著我，說。「我告訴你一件事——
「一家人家生了一個男孩，合家高興透頂了。滿月的時候，抱出來給客人看，——大概自然是想得一點好兆頭。
「一個說：‘這孩子將來要發財的。’他於是得到一番感謝。
「一個說：‘這孩子將來是要死的。’他於是得到一頓大家合力的痛打。
「說要死的必然，說富貴的許謊。但說謊的得好報，說必然的遭打。你……」
「我願意既不說謊，也不遭打。那麼，老師，我得怎么說呢？」
「那麼，你得說：‘啊呀！這孩子呵！您瞧！那麼……。阿唷！哈哈！Heh e！he，he he he he！’」

佢係咪中咗丁浩兩掌
你已經死了（xx年後）

其實會唔會之前周庭做過個日本訪問，恐嚇信係日本friends 寄?

佢後生幾正，奈何佢賊

覺得自己唔會死

大人 係人都會死架啵！

魯迅 《立論》？